★日經！日日睜開眼見1478都係跌！

1478 沒將來，IFC要排隊

老貓 u betterfind a job, leave stock market 啦

咁你唔好開眼啦！

止蝕啦，買btc好過

冇錢

俾1478 hold死曬

番工日日賺呀老貓

樓主呃綜援

根本中產家庭獨子，離家出走呃老綜

思疑佢可能係誠哥既私生子 日日上網扮窮人黎撚化咁多代人

假膠黎唔是今日先知嘛，佢係IT狗ceo黎，底已起

成本幾錢呀?

改名做黑貓再世啦

NO 佢白手興家 努力返工既有錢佬

$23跌到咁樣

唉 明明有實業都日日跌

IT 公司? 定物流界大亨?

佢開左間IT SOLUTION公司 請左好多外判仔 日日勞役佢地

老貓入咗貨乜都冇用

唔怪得日日訓到中午先起身9up 睇股

止蝕1478，轉返cash，用cash買btc啦

佢係IT Director

陰公 23蚊訓落嚟

放過隻股啦好嗎?
11蚊啦

老貓幾時入bitcoin，記得單聲

好似5, 6蚊橫行左一排先爆到7彩, 唔通要落番去

腦魔買左邊隻記住開post
唔想中黑氣石

買qq個陣記住講聲

700佢300蚊走晒，佢要等跌到300蚊買入先符合老綜資產規定

AGAIN

叫我

Why u here

你丁返游B好嗎？

冇新相

已止蝕，跌超過我入貨30%了

各位巴打有救啦

it no future
biotech have future

腦魔咁有錢炒股

升啦升啦

原來係你😡

開始入貨

will drop forever

All die soon

下降通道，慢慢等啦

19蚊貨

9蚊有支持??

丁牙中頂住先啦！

今日終於freeze

明天都係

差唔多啦 好似係

要穿10

老貓

穿左10了

老貓冇止蝕，呃大家，正衰神

幾時入bitcoin單聲

定係其實走左，只係進化到沾過手啲黑氣就會纏繞上去？

冇咗一半 陰功

未走，老貓利申咗，本嚟想走，不過覺得出年iPhoneX賣得就返家鄉，SH喎

各位有排捱價

ifc 我黎喇

三師兄話 腦魔 = low more 冇講錯

老貓連登第一黑氣石

老貓幾時入700單聲ok?

強烈要求ADMIN DEL POST救市

勁

連狗沽空咗，諗都唔使諗，家吓數錢，送VIP比老貓

乜事

巨乳話U去咗IFC㗎?

有d想

又等明天睜開眼...

你快啲買btc啦，今日回落左啲
升返1,2就可以賺返你1478蝕既錢

夠啦no more
放過1478啦

老貓走左？

等陣佢瞓醒一推post就

插了

腦魔j 緊牙中，未起身？

腦魔

升了！

剛醒，太凍

凍到昏迷，原來已經2pm

no得J慧中

tea了

gogogo

老貓未rip?

講撚咗好多次叫你即買btc
屌你老母又要出btc post又唔撚買
出口術冚家鏟
冇撚用
抵你拎綜援

要出旺角買

你都知出旺角有 重唔出去買？
一日未買 唔准出口術

佢係隱閉廢老

1548升得好勁，老貓點睇

腦魔瞓到兩點先醒
拎老綜的人是有福的

好彩佢冇買